今時今日隊下草yo幾句就係藝術家

你老母就係隊撚左草先生左你條垃圾出黎呀火炭麗琪

火炭麗琪係雞係公廁